---
title: Les Belges à la piscine
date: 2020-03-07
tags: ["belge", "piscine"]

---
_Pourquoi les Belges nagent-ils au milieu de la piscine ?_

> Parce qu'ils sont un peu cons sur les bords !

_Pourquoi les Belges nagent-ils au fond de la piscine ?_

> Parce que dans le fond, ils sont pas si cons !